達哥開返台你仲會唔會睇

會既正皮

點解唔睇

有睇開既實會睇

樓主開個post係想問咩
唔係以為backup佬會影響到d fans唔睇呀?
真係有既話咁既fans唔要好過

負皮係俾樓主

問黎都多餘

至少一萬人

推到10000人睇直播

又想呃正評

幾時開返台

屌你呃正評

我想睇人玩仁王或dark soul 卡關多啲

唔睇韓妹 想睇本地人卡關卡到講粗口

睇！

應該睇重播

我仲想睇佢玩人中

睇,因為kelly未返香港

你估個日會幾多人睇

如果走哂班低質小學雞我就會睇番